全盛既托利斯同c7比 邊個勁d?

Torres for sure

正評係比費托

想點呀

2個都試過空門唔入

全盛費托都比唔上曼聯c朗